北韓今天發射的飛彈距離2200km相等於北韓與香港的距離

咁又點 有李氏力場都要繼續翻工架啦

含球大洗牌不遠了

人地係日本以外再飛多2,200公里

何止大洗牌呀
大清洗添啦

一野炸埋黎個種死 香港應該大把人想

所以支那深圳喺星期一會有防空警報演習。

要預金仔射深圳

學術討論 北京好似近好多

如果有日北韓射到發去到美國本土既距離侵侵會不會嚇到瀨尿

太陽照常升起

on9
人哋支嘢係飛咗大約3700公里 最高飛行高度大約800公里
基本上金仔可以隨時執行關島作戰

中國會射佢落黎
不會有事
放心

年年都有

放心，就算炸香港啲樓價都唔會跌

人地係飛左3700km

信+x 哥啦on9 天鴿都頂得住洗驚金仔飛彈？

中國同美國聯手掃平佢啦

+x哥都撤資啦

X哥：射唔到去英國